\section{Tussenresultaat}
De doorlooptijd is in totaal 21 weken. 
Het is van belang voor de betrokkenen dat het project binnen deze vastgestelde tijdsbestek voltooid is.
Het project is gestart vanaf 19-10-2021 en zal uiterlijk eindigen op 17-03-2022.
\\\\
Het project heeft als streven de volgende tusenresulaten op te leveren:
\begin{itemize}
    \item \emph{Initiatiefase:} \begin{itemize}
        \item Plan van Aanpak
    \end{itemize}
    \item \emph{Definitie- en Architectuurfase} \begin{itemize}
        \item Programma van Eisen
        \item Onderzoek naar relevante informatie bij het realiseren van het systeem
        \item Keuzeverantwoording document omtrent de gekozen componenten
        %\item {\color{red} To be continued.}
    \end{itemize}
    \item \emph{Detailfase} \begin{itemize}
        \item Een prototype deelsysteem: het inlezen van drie temperatuur sensoren
        \item Een prototype deelsysteem: het inlezen van drie druk sensoren
        \item Een prototype deelsysteem: het inlezen van drie afstandssensoren
        \item Een prototype deelsysteem: het inlezen van 64 analoge kanalen
        \item Een prototype van een geïntegreerd systeem
        \item Bovengenoemde systemen zijn ondersteund met tekeningen (elekrische, PCB, 3D, aansluitschema)
    \end{itemize}
    \item \emph{Testfase} \begin{itemize}
        \item Unittesten rapportage
        \item Integratietesten rapportage
        \item Accepatatietesten rapportage
        \item Definitief afstudeerdocument
    \end{itemize}
\end{itemize}

